周庭 有啲嘢要講

FGO 可以加我？
我ID係091774194
尼祿係本命
仲有如果你拍片 可以拍fgo抽卡片
建議課四五單

Mk妹你都啱-.-

我喜歡大雞雞的

強烈支持熱普城進攻人大代表！！